毛澤東：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

林奠幾時下台

林鄭報應好快到 都幾肯定北京實清算佢

習仲勛: 同情學生運動

文宣材料

推

講真北京利誘既話其實好易收得返香港
睇03年打後就知
係依家個個唔知做咩死都要玩打壓

或者打壓的方法在其他地方奏效、而打壓又係拿手好戲。不過，管治策略要因時、地、人制宜，單講文化，北方人同南方人已經截然不同；有趣的是，佢哋優先選擇「溝淡」你。

或者當權者資質太平庸。

下場都係慘死多

其實大家印多d毛主席金句出去，效果一定好好
要好似quote聖經咁加埋毛語錄第幾段嗰d資料落去

以共還共

好提議

派傳單有冇得諗

跟毛主席走

已下載，呢種風格要做多D。

做完反上黎

但689已升官發財, 個下場仲未到

支持樓主

更支持毛主席

長輩好多崇拜毛主席

可以派埋比藍絲

8964呢？